呢年半令我明白，極端黃同極端藍根本就一撚樣

極端黃：鬥死啲唔夠黃嘅人，見唔少都黃嘅人俾黃上腦嘅人鬥到寧願唔出聲俾返港豬算

極端藍：集中鬥死哂啲唔藍嘅人

分別只係黃衛兵鍾意玩內鬥，極端藍就團結玩外鬥

上連登 入grp 傾獨立話題啦

好簡單, 識人平時返工屯門->灣仔, 搭黨鐵無可厚非, 但俾黃衛兵鬥點解唔搭巴士CALL黃的乜乜柒柒, 總之要迫人浪費好多私人時間去做到黃先得

或者你唔高調POST文宣就鬥到你仆街, 有冇諗過人地唔想咁高調

又標籤

咁事實係黃衛兵已經成為一種風氣同現象

有咩好傾
連登仔都冇獨立思考能力

完全明白

極端藍：鬥死啲唔夠黃嘅人，見唔少都黃嘅人俾黃上腦嘅人鬥到寧願唔出聲俾返港豬算

極端藍：集中鬥死哂啲唔藍嘅人

有人食kfc都俾人屌 就知呢班係垃圾
覺得屌完人自己好撚有優越感
你當自己教小朋友呀？唔識提人下次唔好？

親身見證身邊有人/有公司比人網上唱屈藍
老實講有唔少人只係立場正確既反社會人格者
最恐怖係d「大台」，質疑下佢地冇證據下屈人藍就會比人話你係五毛
係人都知好多人比中共比政府比警察搞到對任何野失去信心
但得罪講好多人連基本分辨是非能力都失去埋...

呢樣係真 有時D人話個間野係藍店但係完全無任何證據 懷疑係有競爭對手會專登屈某間鋪頭係藍等佢流失客源

黃衛兵傻嫁

自己用apple 飲東江水就得

你用中資野就唔得

後雨傘革命時期都係咁

非盲反
但屯門去灣仔又好似真係坐巴士好過鐵喎
不過戴定頭盔先
屯門邊頭去灣仔邊頭？

會員編號：#111253
會員註冊日期：2017/4/25
入 LIST 原因：對被黑警侮辱的手足加以指責。

上述資料更新日期：2020/3/10
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

講晒我想講嗰啲
點埋唔明食邊間餐廳都好似要問過佢地咁
又要簡邊間黃又要行多幾條街而且要排隊
我地既時間都係時間！

唔係極黃=5毛

哦 又哂個ac

笑手足 洗唔洗入list

我唔知 我睇唔到

有冇諗過係五毛扮

樓主=分化撚
Blocked

真係極端果D會話

狗巴→SHK

係我認真左
諗住交流路線
Sorry

有時個D 清算師 殺埋個D 個無立場個D食店 ，本來我都唔係好理，不過咁啱殺中左我朋友個間。求其作個故仔話老闆話手足，唉。

唔開名。

結論
極端藍尚有可取之處
極端黃垃圾都不如

勇武算唔算極端黃
鍵戰都係得把口屌人食藍店，勇武直程裝修黨鐵藍店唔俾人食

利申：曲

你有冇入過我個 LIST 睇
呢條友入咗 LIST 好耐啦
屌你又柒一鑊

會員編號：#337052
會員註冊日期：2019/11/1
入 LIST 原因：恭喜周庭和黃之鋒要入獄，早前又抹黑蘋果日報，指收費是吃人血饅頭，認為自由應是無價。

上述資料更新日期：2020/11/24
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

屌你老母啦，宜家是但講句野都畀人話鬥黃

極端黃 始終有禁忌唔敢郁買藍色地產發展商的樓的人

咪又係睇$$$

搭車真係好撚哂時間 好多野可以諗到好理想化
但實質做出黎未必可以咁面面俱圓 或者個樣野對你黎講易 對人地難

愈亂愈好

我一開始都極端黃
見我開po屌過馬田賣藍廣告就知
黃圈一開始唔係話要盡做咩？
呢度又唔方便 果度又唔得
罵人就鬥黃 批鬥撚
你地班黃圈撚盡飽佢
我返去食m記吉野仔
近我屋企 方便 冇計啦
齊上齊落？團結？
算鳩數啦

又東江水你唔係飲緊？

極端yellow 來來去去都係批鬥 食肆呀、傳媒呀d細雞嘢

有黃地產商推介？

黨鐵其實真係必須品 我agger

咁就極端呀？
早排唔知有真心定假膠屌人
唔移民仲留係香港比稅正苦

真極端：所有黃店都要交水費差餉地租俾政府，助養緊政府唔配叫黃店，所以極端果班人應該即刻遊水去寶島先有資格話自己黃

其實搞自己人
鬥臭鬥死都冇後果
仲可以攞到有優越感

反之搞藍絲搞黑警
分分鐘俾狗搞

相比之下梗係搞鳩啲手足先啦
攞個顯微鏡嚟睇大家

明？

黃色經濟圈已經變成黃色共產圈 連登根本就係黃色經濟圈衰落嘅原因 原本黃色經濟圈嘅理念係鼓勵你去食黃店唔係逼你一定要食黃店 宜家連登仔已經顛到去藍店影大頭 見人偶爾食藍店就話佢藍扮黃 日日係到鬥黃 實事又唔見佢做 得閒去影人大頭不如去法院聲援手足 去貼下文宣啦

On9仔，黃上腦果啲其實係藍人，目的就係搞到你生活有幾唔方便得幾唔方便，令到你有放棄嘅念頭呀

推

唔搭巴士都算
又唔識2蚊卡，又唔識跳閘
大大聲講搭黨鐵係必須品

少少野都無做到就話浪費私人時間，暴動罪班手足就真係浪費私人時間係依種人身上啦

塞屯門公路

黃衛兵：冇貼文宣都叫黃

冇極端黃，只有帶風向的五毛狗

唔洗太介意人地點睇
最緊要對得住自己

經常講嘅批判性思考好似已經唔見咗咁

屌你老母唔夠黃

上連登真係要有獨立思考，要識過濾啲批鬥post

：琴晚食咩嚟
：屋企煮飯食
：吓，好撚多黃店唔夠生意喎，咁你都唔去買外賣，屌你老母唔夠黃，絕交
：

冇！

所以只有移民一途

根本9成係

睇香討就知大把人有連登ac

收皮啦你，咪借d易又推東江水個point

最憎有班上過前線既以為自己光環上身，以為自己講野最啱最有份量，道德綁架其他人跟佢個套，周圍屌人

不嬲覺得黃絲無光環，只係本住良心做自己認為啱既野既普通人，靠自己做既野得到其他人認同同支持，而唔係靠屌人、道德綁架人去支持自己理代

好多五毛狗扮兩邊互屌

因為藍營有統一指揮

屯門去灣仔有 960 961 962X，搭黨鐵轉兩次車都要加埋一個鐘以上，搭巴士朝早都係一個鐘到，師兄舉錯例子喎

一早知
你咁遲先知 ？

極端黃真係好多一唔buy佢地個套就屌到你飛起

講真關於黃藍店既野，如果知，盡量唔食藍店，但唔覺意食左次都唔駛太自責，下次唔食咪行，呢d根本係小事

而對放黃店，根本唔駛特別幫襯，經營不善做唔掂就唔該執笠，成日有人幫某d黃店吹雞，我心諗你好食實幫襯你，話自己黃店就老奉要人幫你？最憎人用「黃」黎謀私利

盡做就夠 唔好迫死自己
太harsh 好快放棄

Wfc

開夠依啲鳩post未
點解成班都好似啱啱訓醒咁撚樣

上年已經咁樣講

睇黎你唔係住屯門

全部極端藍黎

好少見極端藍
反而見好多極端黃

物極必反
諗下點解啲人咁討壓
耶撚，素食撚，環保撚，女權撚

食M記KFC等於食屎

本身藍黃分類就係好ON9

分香港人 港奸 同支那豬就夠

求其舉多個例子啦
天水圍去屯門返工
除左黨鐵之外根本冇得揀
之前連登啲人夠膽死叫人搭九巴53

你未計埋塞屯公嘅時間

其實如果係長住屯門就知
除非你住屯門總站附近
否則搭鐵冇錯個優勢係時間穩定啲
但輕鐵就唔係架架都上到
呢度其實都幾阻時間

早啲出門確實避到下
但早出門我會選擇跳上巴士訓直落
7:30前入到屯公就唔會有事

好可惜極端黃好多都係手足
冇落場打既人feel唔到佢地既痛苦
開始唔查黃藍 食番藍店 用番淘寶

極端黃唔想d人唔記得 叫佢地唔好食藍店唔好用淘寶
於是變左極端黃

同意

一樣 有時唔知啲人post嚟做咩 一晚睇足同一段新聞十次 其實做得我朋友嘅都係黃 我預大家都有關注件事亦自己會睇新聞 除非有好多外國朋友就話會repost 唔係嘅 唔該自己follow文宣page啦

假如
黃嘅有100人
藍嘅有100人
無色100人

黃批鬥黃，100人入面有50個會變深黃，50個鬥走，最後黃嘅得返50人

藍批鬥無色，無色嘅有50個變藍，另外50個keep無色，最後藍嘅會變咗150人，就算無色嘅俾佢鬥到50個變黃，黃都係100人

最後
藍vs黃 : 150vs100

你個例子真係舉錯
屯門出灣仔 就算屯公少少塞都快過黨鐵

咪即係要人哂私人時間唔搭黨鐵早起身

嗰種早其實都唔係早好多

咁點睇d人做返港豬 ？
間唔中食下黃店就當黃
生活去返以前咁 同返黑警玩
用返淘寶 成日食M記
覺得現實好多野可以做到唔係有事先黎關注

係早好撚多啊

搭黨鐵都係貪佢班次穩定，唔洗特登早起身預巴士遲屯公塞，就算黨鐵壞大部分老細都體諒，但屯公塞巴士遲就屌柒你點解唔早啲起身返工

所以我搭返黨鐵算

仲要同藍一樣將啲old news/fake news/飛機文係咁傳

淘寶 黑警呢啲基本割庶
但間唔中食次KFC M記會體諒

有時諗如果俾極端黃執政 應該同共產黨差唔多

「識個老闆, 藍到黑」

條友係咪識個老闆都唔知, 一句得埋黎就叫人杯 但「識個老闆, 黃到金」又唔知點解defence 唔到 好神奇

屯公大塞嘅話頻率其實同壞車差唔多啫
日日返工巴士好爽

豪哥你地俾人屈藍點睇?

好快變到一日未為場運動犧牲條命都唔可以話自己黃

同一道理

藍>黃，做藍起馬有選擇既自由，藍底食龍門唔會比人屌，黃底食渣哥會比人屌

咁當初就咪撚鳩叫黨鐵啦

落場打果啲先唔介意你食藍店喎

黨鐵同佢係必需品冇影響

一星期有幾多日屯公只係少少塞

你平時飲Evian水？

極端只出現於網上
現實根本冇

係囉
我住屯門返灣仔果時都係搭村巴
9字頭果d車係趕唔切搭村巴果時先搭

其實如果800之前巴士入到屯公
塞車機會係低，除非有自私車攬炒條公路
因為730－900有巴士專線
基本上係望住側邊啲私家車撚塞
架巴士係劈過去

真
所以我已經放棄屌9人
自己都學用淘寶
唔會特登食黃店
其實藍都有好食
早排先食完海底撈

朝早塞屯公嘅機會其實低過放工時間
因為有巴士專線俾巴士村巴一路劈過去汀九橋

呢到好多都好認同 估唔到時事台會出現到呢d post

Here
海底撈勁撚好食

依家咩都唔洗講證據架嘛

有朋友最近做緊份工間公司比某個「大台」唱藍底
人地間公司係場運動度都唔止係默默出過聲，甚至幫埋手足
反送中個排d員工自動自覺自發去幫手足
結果係完全冇證據既情況下，就有「大台」話佢藍底

其實都有人話個「大台」冇證據、誤解
個「大台」就會話為左保障爆料者所以唔會提供證據
當有一班人識依班員工/員工自己上去澄清
就會比「大台」攻擊，再加埋幾百個人一齊鬧你五毛、分化、洗底
個下真係完全明白朋友個種無力感

衰d講句，d「大台」永遠都會覺得自己岩，唔會錯
人地質疑就立即話人
某程度上同港共政府、藍絲其實係冇分別

黃店可以用支那貨但係普通人就唔可以淘寶
黃屍邏輯世一

咁你地當初唔好又爆鳩人地d野又剩啦
爆完都係繼續用人地d野
好樣衰
骨氣呢

好多pr五毛出黎分化，人地講兩句你就話做港豬，證明你都唔撚係黃啦，呢種人最撚低賤，黃又唔係，藍又唔係，做人毫無原則同信念

睇人 我所有黃圈朋友都無極端黃

好簡單, 識人平時月入11k 自己一個租屋 太窮食M記無可厚非, 但俾黃衛兵鬥點解貪平食M記 唔食黃店乜乜柒柒, 總之要迫人浪費好多錢去做到黃先得

極端黃有幾多係5毛扮先得
加埋兒登仔都唔夠1成係智力正常
想帶風向有幾難

再講多一樣
除咗住屯門同兆康隔離
如果搭西鐵出去係要預埋等同搭輕鐵（15-20分鐘，視乎你住邊）
嗰段時間對於屯門牛嚟講更加係晒私人時間
因為搭巴士村巴可以聽歌瞓覺，瞓醒落車
搭輕鐵轉西鐵轉東涌線／荃灣線轉港島線再行上地面係無得咁做

每一日上連登都見識蠢人可以有幾蠢
例：
蠢人1號-大J食人血
蠢人2號-你係黃衛兵 鬥黃
蠢人3號-黃絲人地講咩就信
蠢人4號-鬥黃又飲東江水？

黃藍係政見 係良知
想黑警死全家的人係唔會因為被黃屌變左支持黑警
幫襯黃店係消費上的選擇
但反送中係道德上 政見上的取行
係要有幾低智先唔明

無獨立思考都唔係太壞姐,咁入Gp同我地傾多d先解決到獨立問題嘛

咪係 半途而廢做唔到咪出聲lor
人地做到就話極端黃 講幾句又話人迫你

食店大撚把choice好易避
仲細呀唔識分？

其實仲有好多中立店 大快活已經係

係無能分別,因為你一唔支持己經燥到叫
基本非友即敵呢個理論根本係on9
所以2邊都唔能理

因為好多pr狗上連登扮極端黃

真,已想做返港豬了,頂唔順極端黃

所以上年未完嗰陣都灰灰地
屌鳩人搭地鐵俾人話太偏激
今年屌9人食元氣用淘寶俾人話五毛
所以一切都係自己認真咗
以後唔會再理哩班垃圾
狂食藍店

其實咪又係同一班人
三毛=極端藍
扮極端黃去分化
然後樓主就咁就中伏
分化埋一份

個問題根源係太多極低質素的人以及
大量騙子扮黃，四圍行騙及蝦蝦霸霸

之前另一個連登女都貼過搵黃店的工作
結果原來係網騙集團經營的，被騙幾千蚊

我都遇到過3個低級偽黃
講錯一句說話就俾位佢地入，
或唔想俾佢地屈錢
就係what apps group 入面屈人係藍

痴孖筋

有幾間黃店想獨食哂market
排除異己
d人又蠢煽動吓做黃衛兵
（我自己都有生意，但夠食唔貪心唔洗sell自己黃，要人，呵呵）

完全同意

仲有人夠膽話人人都一定用過淘寶
如果網上講幾句就極端黃前線肯定係暴徒

黄店係要特別幫襯，你唔好食最多我食少d

講得出黃衛兵呢啲term嘅
樓主好大機會都係嗰班人

鋪馬路啲瀝青中國制, 抵制屯公

正如未必個個食得起黃店 普遍黃店60起跳 人地食下m記慳錢又屌 咁不如佢地出 50 我出25 我餐餐食黃店都得啦

其實我一直覺得佢人格分裂，一時又成隻五毛咁，一時又極端黄

講真啦
所謂極端黃
10個有九個咪又係前線
講真除咗前線仲邊有人會裝修

朝早嗰程輕鐵
我建生、寶田兩邊都試過
7點3打後上都迫到未必上到
去屯碼方向都好啲
去兆康方向真係睇運

食住老麥 用IPHONE出POST
明明金拱門同蘋果仲撚奶共

其實揾嘢黎嘈我都好叻
咁辛苦改4次名

樓下啲路用支那野起又唔行得

原來瘦底大波妹改左名

雖然條女有吸毒嫌疑，不過我睇死樓主根本純粹笑尻手足幫你講埋下一句丫，捐錢正一on9 仔

覺唔覺身邊好多人已經「正常」生活返?

Plot twist: 樓主原來係極端黃

好似係鄉黑藥房睇唔順眼優品360賺太多先裝修佢

上面好多一睇就知一吹一和
笑撚死

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先 樓主小心 快啲走人呀 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨 咪同中共一樣一言堂

你又分化
明明樓主同時代入緊淺黄同極端黄嘅角色

係時候update下個標籤list

著名五毛 唔洗覆

其實樓主呢招幾work
講d好有爭議嘅嘢出黎扮被批鬥
明明呢個世界有一樣嘢叫做唔理想，可接受，要改善

警犬hello
建議個meme可以再cringey啲

屯門去灣仔點解唔搭村巴?BTW 960 好塞咩 睇你幾點

唔好食就執柒咗佢啦
你啲連登仔真係食開屎，唔好食都仲幫襯佢，唔怪得成日去啲黃店都係賣垃圾

8點入屯公都唔係好塞
而且朝早屯公有巴士線回會塞

分化緊樓主

所以引用呢個EXAMPLE都知樓主唔係住屯門啦
就當真係要付出多少少私人時間
都值啦

講真呢一年都出咗唔少呢啲post
好聲好氣又講過
屌又屌過
轉過頭班連衛兵咪又係繼續鬥黃
屌都費撚時
一係就有班五毛特登無限上綱上線批鬥
然後又有班on9仔附和
宜家連登淨係一味批鬥放負
仲衰撚過香討

基本上住屯門元朗天水圍
揾唔到原區工
可以喺荃灣葵青一帶返工先可以有等同九龍市區嘅生活

利申：由細到大住九龍，結婚先做屯門牛

應該好多真心鳩

幫襯黄店都要俾你屌，你唔撚鍾意食咪自己咪撚食囉扮乜尻啫，扮到食過好撚多間咁
睇死你只要好食，黑警開嘅你都係狗衝照食㗎啦平呀 好食呀

點解唔係黃就係一定藍

“呢一年都出咗唔少呢啲post”

你鍾意食屎咪慢慢食
屎留俾你地連登仔食就啱晒

其他巴絲出咗好多呢啲post啦
洗撚我出咩
我出完
班友咪一樣繼續批鬥